有無人有興趣投資落我身上？

供我讀書
畀錢我整容

他日我成大器一定好好報答再生父母！！

我

以身相許？

$1

跟機

跟機 我會報恩的🙏😀

對賭就有興趣

幾似我
你制唔制？

點聯絡你啊daddy？

妖 死窮撚！

自己開post啦

上次講食台嗰個人你有無印象係邊個啫

都係一種賭注

邊個位似先

跟機投資你識唔識㗎你

你係值咁多

心心嗰度

投資落你度 咁你跑唔跑得贏大市先

傷心 再見

唔贏

冇我好似話羊b

樓豬個名

佢無開post㗎好想記返啊！！！

有咩問題？

不了 你蠢

認屎認屁嘅人先會話人蠢

禾係

Ok

無人想知-,.-

=_=

Tg me hugo1991

已封鎖會員 - 玉九孫

樓主個名

你走寶

Hugo1991

轉咗hugo19911好耐啦唔撚與時並進

我就係寶

係巴士笑左出聲我屌

。。。我無你啲咁嘅daddy

毅進星 100

你個名

你邊洗整容

想包養樓豬。有意面談。

3皮夠？

nmsl

Tg

投埋小妹

你痴線㗎？

Payme我

how much

10倍先夠。。

yes mum

爭daddy🖕

儲吓勇氣先 怕痛

All in 落你身上

我有需要過你

你是邊個嘅funson？

扮啦

我港女囉！！

我靚到你唔鄙

冇funson.

純粹覺得你係可造之材

你扮窮扮柒罪大滔天

女人反骨，信你會報恩？